# Informações Pessoais
Nome      : "Thomaz de Almeida Hernandes"<br/>
Matricula : "192394" <br/>
E-mail    : "1490486@sga.pucminas.br"<br/>

# Experiência
Sou formado em Gestão da Tecnologia da Informação pela FATEC. Trabalho com infraestrutura a 8 anos e venho trabalho com devops nos ultimos 3 anos. Passei em empresas como Mercado Livre, Banco Next, Grupo Magalu e iFood. Atualmente sou Engenheiro Devops na empresa Caju Beneficios e curso a pós graduação em Devops na Puc Minasura a 8 anos e venho trabalho com devops nos ultimos 3 anos. Passei em empresas como Mercado Livre, Banco Next, Grupo Magalu e iFood. Atualmente sou Engenheiro Devops na empresa Caju Beneficios e curso a pós graduação em Devops na Puc Minas